軍校華裔生腦死 准取精子續香燈

【本報綜合報道】美國西點軍校一名華裔男生，上月廿三日滑雪時不幸發生意外送往醫院救治，其後宣布腦死亡。其雙親日前向法院申請，指兒子是家族的唯一男丁，要求提取兒子體內的精子傳宗接代，法官批准申請。

父母：他想為我們生孫子
死者是廿一歲的朱樂平（Peter L.Zhu），他生前簽署了器官捐贈書，醫院於是定於上周五摘除其器官。朱的父母同日入稟法院，要求在兒子的器官被移除前，先提取其精子。入稟狀寫道：「兒子活着時希望擁有自己的孩子，他想給我們生孫子。」他們指要保留兒子的血脈，必須即時取得其精子，否則只怕永遠失去這個機會。
據悉，滑雪當日同伴發現朱樂平時，他已沒有呼吸，被送到軍區醫院，然後由直升機轉往另一醫療中心繼續治療。他因脊柱骨折及腦缺氧延至上周四宣布腦死亡，軍校師生均感到傷感，讚朱是最優秀的學員之一。

入到西點軍校咁勁

基因繼承手法之一 (當然要法定程序批准)

傳宗接代
華人垃圾思想

Peter朱

一出世就無老豆

你有錢有能力 你個仔咁死 你會唔會想留種生個孫呀
咁都屌

講得好
公屋仔又將自己屋企套落人地啲有錢人到

叫老豆搵第二個女人生個細佬啦

人地係想要孫

開過po?